{"translation-revision-date":"2024-04-09 18:48:57+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es_CO"},"Uncategorized":["Sin categor\u00eda"],"Be careful!":["\u00a1Cuidado!"],"Deleting this block will stop your post or page content from displaying on this template. It is not recommended.":["Si eliminas este bloque, el contenido de tu entrada o p\u00e1gina dejar\u00e1 de mostrarse en esta plantilla. No es recomendable.","Si eliminas estos bloques, el contenido de tu entrada o p\u00e1gina dejar\u00e1 de mostrarse en esta plantilla. No es recomendable."],"Deleting this block could break patterns on your site that have content linked to it. Are you sure you want to delete it?":["Eliminar este bloque podr\u00eda romper los patrones de tu sitio que tengan contenido enlazado a \u00e9l. \u00bfEst\u00e1s seguro de que quieres eliminarlo?","Eliminar estos bloques podr\u00edan romper los patrones de tu sitio que tengan contenido enlazado a \u00e9l. \u00bfEst\u00e1s seguro de que quieres eliminarlos?"],"%s.":["%s."],"%s styles.":["Estilos %s."],"%s settings.":["Ajustes %s."],"%s element.":["%s elemento.","%s elementos."],"%s block.":["%s bloque.","%s bloques."],"Disable expand on click":["Desactivar expandir al pulsar"],"Scales the image with a lightbox effect":["Escala la imagen con un efecto de caja de luz"],"Scale the image with a lightbox effect.":["Escala la imagen con un efecto de caja de luz."],"Link CSS class":["Clase CSS del enlace"],"Link to attachment page":["Enlazar a la p\u00e1gina de adjuntos"],"Link to image file":["Enlazar al archivo de imagen"],"screen sizes\u0004All":["Todos"],"block toolbar button label\u0004Connected":["Conectado"],"Locked":["Bloqueado"],"Multiple blocks selected":["Varios bloques seleccionados"],"No transforms.":["Sin transformaciones."],"Select parent block: %s":["Seleccionar bloque superior: %s"],"patterns\u0004Not synced":["No sincronizados"],"patterns\u0004Synced":["Sincronizados"],"Manage the inclusion of blocks added automatically by plugins.":["Gestiona la inclusi\u00f3n de bloques a\u00f1adidos autom\u00e1ticamente por plugins."],"Border & Shadow":["Borde y sombra"],"Drop shadows":["Sombras paralelas"],"Drop shadow":["Sombra paralela"],"Repeat":["Repetir"],"Contain":["Contenido"],"Copy link%s":["Copiar enlace%s"],"Link copied to clipboard.":["Enlace copiado al portapapeles."],"patterns\u0004All":["Todos"],"Expand on click":["Expandir al hacer clic"],"Image settings\u0004Settings":["Ajustes"],"Ungroup":["Desagrupar"],"Block name":["Nombre del bloque"],"Enter a custom name for this block.":["Ingresa un nombre personalizado para este bloque."],"Block name changed to: \"%s\".":["El nombre del bloque ha sido cambiado a: \"%s\"."],"Block name reset to: \"%s\".":["El nombre del bloque se restableci\u00f3 a: \"%s\"."],"Text orientation":["Orientaci\u00f3n del texto"],"Drop to upload":["Suelta para subir"],"Reset ":["Reiniciar "],"Background image":["Imagen de fondo"],"Only images can be used as a background image.":["S\u00f3lo se pueden utilizar im\u00e1genes como imagen de fondo."],"Selected image: %s":["Imagen seleccionada: %s"],"No results found":["No se encontraron resultados"],"%d category button displayed.":["%d bot\u00f3n de categor\u00eda mostrado.","%d bot\u00f3n de categor\u00edas mostrado."],"https:\/\/wordpress.org\/patterns\/":["https:\/\/es-co.wordpress.org\/patterns\/"],"Patterns are available from the <Link>WordPress.org Pattern Directory<\/Link>, bundled in the active theme, or created by users on this site. Only patterns created on this site can be synced.":["Los patrones est\u00e1n disponibles en el <Link>Directorio de Patrones de WordPress.org<\/Link>, incluidos en el tema activo o creados por los usuarios en este sitio. Solo los patrones creados en este sitio se pueden sincronizar."],"Theme & Plugins":["Tema y Plugins"],"Pattern Directory":["Directorio de patrones"],"%d pattern found":["%d patr\u00f3n encontrado","%d patr\u00f3nes encontrados"],"Select text across multiple blocks.":["Seleccionar texto en varios bloques."],"Last page":["\u00daltima p\u00e1gina"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s de %2$s"],"First page":["Primera p\u00e1gina"],"Image is contained without distortion.":["La imagen se ajusta sin distorsionarse."],"Image covers the space evenly.":["La imagen cubre el espacio de manera uniforme."],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":["Tama\u00f1o completo"],"Image size option for resolution control\u0004Large":["Grande"],"Image size option for resolution control\u0004Medium":["Mediana"],"Grid":["Cuadr\u00edcula"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/"],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":["Miniatura"],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":["Redimensiona el contenido para ajustarlo al espacio si es muy grande. El contenido muy peque\u00f1o tendr\u00e1 un relleno adicional."],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":["Reducir la escala"],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":["No ajustar las dimensiones del contenido. Si es muy grande, ser\u00e1 recortado, y si es muy peque\u00f1o tendr\u00e1 un relleno adicional."],"Scale option for dimensions control\u0004None":["Ninguno"],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":["Rellenar el espacio recortando lo que no se ajuste."],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Cubrir"],"Fit the content to the space without clipping.":["Ajustar el contenido al espacio sin recortar."],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Contiene"],"Fill the space by stretching the content.":["Rellena el espacio estirando el contenido."],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":["Relleno"],"Aspect ratio":["Relaci\u00f3n de aspecto"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":["Personalizar"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Tall - 9:16":["Alto - 9:16"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Wide - 16:9":["Ancho - 16:9"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic Portrait - 2:3":["Retrato cl\u00e1sico - 2:3"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic - 3:2":["Cl\u00e1sico - 3:2"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Portrait - 3:4":["Retrato - 3:4"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Standard - 4:3":["Est\u00e1ndar - 4:3"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Square - 1:1":["Cuadrado 1:1"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Original"],"%d word selected.":["%d palabra seleccionada.","%d palabras seleccionadas."],"%d Block":["%d bloque","%d bloques"],"Suggestions":["Sugerencias"],"Additional link settings\u0004Advanced":["Avanzado"],"Resolution":["Resoluci\u00f3n"],"Example:":["Ejemplo:"],"Change level":["Cambiar nivel"],"Options for %s":["Opciones para %s"],"%s (locked)":["%s (bloqueado)"],"Position: %1$s":["Posici\u00f3n: %1$s"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Filtros"],"Button label to reveal side configuration options\u0004%s options":["Opciones de %s"],"Text columns":["Columnas de texto"],"Color %s styles":["Estilos de color de %s"],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":["El bloque se anclar\u00e1 al \u00e1rea desplazable del bloque %s superior."],"Add after":["Agregar despu\u00e9s"],"Add before":["A\u00f1adir antes"],"Reusable blocks are now synced patterns. A synced pattern will behave in exactly the same way as a reusable block.":["Los bloques reutilizables ahora son patrones sincronizados. Un patr\u00f3n sincronizado se comportar\u00e1 exactamente de la misma forma que un bloque reutilizable."],"My patterns":["Mis patrones"],"Minimum column width":["Ancho m\u00ednimo de columna"],"Horizontal & vertical":["Horizontal y vertical"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["Pegajoso"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["Fijado"],"There is an error with your CSS structure.":["Hay un error en tu estructura de CSS."],"Shadow":["Sombra"],"Text decoration":["Decoraci\u00f3n del texto"],"Sticky":["Fijo"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["A\u00f1adir al bloque %1$s en la posici\u00f3n %2$d, Nivel %3$d"],"%s block inserted":["Bloque %s insertado"],"Dismiss hint":["Descartar pista"],"Looking for other block settings? They've moved to the styles tab.":["\u00bfBuscas otros ajustes de bloque? Se han trasladado a la pesta\u00f1a de estilos."],"Format tools":["Herramientas de formato"],"Currently selected position: %s":["Posici\u00f3n seleccionada actualmente: %s"],"Position":["Posici\u00f3n"],"The block will not move when the page is scrolled.":["Este bloque no se mover\u00e1 cuando hagas scroll en la p\u00e1gina."],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["Este bloque quedar\u00e1 fijo en la parte superior de la ventana en lugar de hacer scroll."],"Paste styles":["Pegar estilos"],"Copy styles":["Copiar estilos"],"Pasted styles to %d blocks.":["Estilos pegados a %d bloques."],"Pasted styles to %s.":["Estilos pegados a %s."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["No se han podido pegar los estilos. Los estilos de bloque no se encontraron en el contenido copiado."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["No se han podido pegar los estilos. Por favor, da permisos al portapapeles del navegador antes de continuar."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["No se han podido pegar los estilos. Esta caracter\u00edstica solo est\u00e1 disponible en sitios seguros (https) en navegadores compatibles."],"Media categories":["Categor\u00edas de medios"],"Media List":["Lista de medios"],"Image inserted.":["Imagen insertada."],"Image uploaded and inserted.":["Imagen subida e insertada."],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["Las im\u00e1genes externas pueden ser eliminadas por el proveedor externo sin previo aviso e incluso podr\u00edan plantear problemas de cumplimiento legal relacionados con la legislaci\u00f3n sobre privacidad."],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["Esta imagen no se puede subir en la biblioteca multimedia, pero se puede insertar como imagen externa."],"Insert external image":["Insertar imagen externa"],"Report %s":["Informe de %s"],"Block pattern categories":["Categor\u00edas del patr\u00f3n de bloques"],"Pattern":["Patr\u00f3n"],"Go to parent Navigation block":["Ir al bloque de navegaci\u00f3n superior"],"Stretch items":["Estirar elementos"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Espacio intermedio"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Estirar para rellenar"],"Fixed":["Fijado"],"Fit":["Ajustar"],"Fit contents.":["Ajustar contenidos."],"Specify a fixed height.":["Especifica una altura fija."],"Specify a fixed width.":["Especifica un ancho fijo."],"Stretch to fill available space.":["Ampliar para rellenar el espacio disponible."],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["Mueve %1$d bloques de la posici\u00f3n %2$d izquierda un movimiento."],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["Mueve %1$d bloque de la posici\u00f3n %2$d a un sitio m\u00e1s abajo"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Hover":["Al pasar el cursor"],"Wide size":["Tama\u00f1o del ancho"],"Content size":["Tama\u00f1o del contenido"],"Set the width of the main content area.":["Establece el ancho del \u00e1rea principal de contenido."],"Unset":["No establecido"],"Now":["Ahora"],"short date format without the year\u0004M j":["j M"],"Modify":["Modificar"],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":["Los bloques anidados llenar\u00e1n el ancho de este contenedor. Alternar para restringir."],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Los bloques anidados usan el ancho del contenido con opciones para anchos amplio y completo."],"Inner blocks use content width":["Los bloques interiores usan el ancho del contenido"],"Font":["Fuente"],"Apply to all blocks inside":["Aplicar a todos los bloques incluidos"],"Restrict editing":["Restringir la edici\u00f3n"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Los bloques no se pueden mover a la derecha porque ya est\u00e1n en la posici\u00f3n m\u00e1s a la derecha"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Los bloques no se pueden mover a la izquierda porque ya est\u00e1n en la posici\u00f3n m\u00e1s a la izquierda"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Todos los bloques est\u00e1n seleccionados, y no se pueden moverTodos los bloques est\u00e1n seleccionados, y no se pueden mover"],"Constrained":["Constre\u00f1ido"],"Spacing control":["Control de espaciado"],"Custom (%s)":["Perzonalizado (%s)"],"You are currently in zoom-out mode.":["Actualmente est\u00e1s en el modo de vista ampliada."],"Select the size of the source image.":["Selecciona el tama\u00f1o de la imagen original."],"Use featured image":["Usar la imagen destacada"],"Link is empty":["El enlace est\u00e1 vac\u00edo"],"Enter your own date format":["Introduce tu propio formato de fecha"],"Choose a format":["Elige un formato"],"Custom format":["Formato personalizado"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Introduce una <Link>cadena en formato<\/Link> de fecha u hora."],"Delete selection.":["Borra la selecci\u00f3n."],"Date format":["Formato de fecha"],"Transparent text may be hard for people to read.":["El texto transparente puede ser dif\u00edcil de leer para la gente."],"%s deselected.":["%s deseleccionado."],"%s blocks deselected.":["%s bloques deseleccionados."],"Default format":["Formato por defecto"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["d\/m\/Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["d\/m\/Y H:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["j\/M\/Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["j \\d\\e M, Y H:i"],"long date format\u0004F j, Y":["j \\d\\e F \\d\\e Y"],"Transform to %s":["Transformar en %s"],"Add default block":["A\u00f1adir bloque por defecto"],"Lock %s":["Bloquear %s"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["Elige atributos espec\u00edficos a restringir o bloquea todas las opciones disponibles."],"Lock all":["Bloquear todo"],"Disable movement":["Desactivar movimiento"],"Prevent removal":["Evitar eliminaci\u00f3n"],"Unlock":["Desbloquear"],"Lock":["Bloquear"],"Align items top":["Alinear los elementos arriba"],"Align items center":["Alinear los elementos al centro"],"Align items bottom":["Alinear los elementos abajo"],"Vertical alignment":["Alineaci\u00f3n vertical"],"Alignment option\u0004None":["Ninguna"],"Add pattern":["A\u00f1adir un patr\u00f3n"],"Select parent block (%s)":["Seleccionar bloque superior (%s)"],"single horizontal line\u0004Row":["Fila"],"verb\u0004Stack":["Apilar"],"font style\u0004Regular":["Normal"],"font style\u0004Italic":["Cursiva"],"font weight\u0004Thin":["Fina"],"font weight\u0004Extra Light":["Extraclara"],"font weight\u0004Light":["Clara"],"font weight\u0004Regular":["Normal"],"font weight\u0004Medium":["Mediana"],"font weight\u0004Semi Bold":["Seminegrita"],"font weight\u0004Bold":["Negrita"],"font weight\u0004Extra Bold":["Extranegrita"],"font weight\u0004Black":["Negro"],"Use size preset":["Usar un tama\u00f1o prestablecido"],"Set custom size":["Establecer un tama\u00f1o personalizado"],"Rename":["Renombrar"],"link color":["color del enlace"],"Navigate to the previous view":["Navegar a la vista anterior"],"Block spacing":["Espaciado del bloque"],"Explore all patterns":["Explorar todos los patrones"],"Letter spacing":["Espacio entre letras"],"Top left":["Arriba a la izquierda"],"Top right":["Arriba a la derecha"],"Bottom left":["Abajo a la izquierda"],"Bottom right":["Abajo a la derecha"],"Radius":["Radio"],"Flex":["Flexible"],"Flow":["Flujo"],"Justification":["Justificaci\u00f3n"],"No selected font appearance":["No se ha seleccionado ninguna apariencia de la fuente"],"Currently selected font weight: %s":["Grosor de la fuente seleccionado actualmente: %s"],"Currently selected font style: %s":["Estilo de la fuente seleccionado actualmente: %s"],"Currently selected font appearance: %s":["Apariencia de la fuente seleccionada actualmente: %s"],"Max %s wide":["M\u00e1ximo %s de ancho"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Personalizada"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Personalizada"],"Displays more block tools":["Muestra m\u00e1s herramientas del bloque"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Crea un efecto de color duotono sin perder tu imagen original."],"Allow to wrap to multiple lines":["Permite el ajuste a varias l\u00edneas"],"Orientation":["Orientaci\u00f3n"],"Unlink radii":["Desenlazar radios"],"Link radii":["Enlazar radios"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Por defecto"],"No preview available.":["Vista previa no disponible."],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["Las herramientas proporcionan diferentes interacciones para seleccionar, navegar y editar bloques. Cambia entre seleccionar y editar pulsando Escape y Intro."],"Justify items left":["Justificar elementos a la izquierda"],"Justify items center":["Justificar elementos al centro"],"Justify items right":["Justificar elementos a la derecha"],"Choose":["Elegir"],"Space between items":["Espacio entre elementos"],"Search for blocks and patterns":["Buscar bloques y patrones"],"Type \/ to choose a block":["Teclea \/ para elegir un bloque"],"Layout":["Disposici\u00f3n"],"Wide":["Ancho"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Personaliza el ancho de todos los elementos asignados a columnas centradas o amplias."],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Usa las teclas de flecha izquierda y derecha para moverte a trav\u00e9s de los bloques"],"Patterns list":["Lista de patrones"],"Duotone":["Duotono"],"Apply duotone filter":["Aplicar filtro de duotono"],"Previous pattern":["Patr\u00f3n anterior"],"Next pattern":["Siguiente patr\u00f3n"],"Carousel view":["Vista de carrusel"],"Margin":["Margen"],"Change items justification":["Cambiar la justificaci\u00f3n del contenido"],"Horizontal":["Horizontal"],"Vertical":["Vertical"],"Transform to variation":["Transformar a la variaci\u00f3n"],"More":["M\u00e1s"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Alineaci\u00f3n superior"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Alineaci\u00f3n al medio"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Alineaci\u00f3n inferior"],"Editor canvas":["Lienzo del editor"],"Font style":["Estilo de la fuente"],"Font weight":["Peso de la fuente"],"Toggle full height":["Cambiar a altura completa"],"Drag":["Arrastrar"],"Block patterns":["Patrones de bloques"],"Decoration":["Decoraci\u00f3n"],"Letter case":["May\u00fasculas o min\u00fasculas"],"Add an anchor":["A\u00f1adir un ancla"],"Uppercase":["May\u00fasculas"],"Lowercase":["M\u00ednusculas"],"Capitalize":["Iniciales en may\u00fascula"],"Captions":["Leyendas"],"Appearance":["Apariencia"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Crear: <mark>%s<\/mark>"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Patr\u00f3n de bloque \u00ab%s\u00bb insertado."],"Search for patterns":["Buscar patrones"],"Portrait":["Vertical"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"Landscape":["Horizontal"],"Aspect Ratio":["Relaci\u00f3n de aspecto"],"Rotate":["Rotar"],"Zoom":["Ampliar"],"Could not edit image. %s":["No se pudo editar la imagen. %s"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"Creating":["Creando"],"Block variations":["Variaciones del bloque"],"Current media URL:":["URL del medio actual:"],"Image size presets":["Tama\u00f1os de imagen por defecto"],"Move the selected block(s) up.":["Mover el\/los bloque(s) seleccionado(s) arriba."],"Move the selected block(s) down.":["Mover el\/los bloque(s) seleccionado(s) abajo."],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Se ha producido un error desconocido durante la creaci\u00f3n. Por favor, int\u00e9ntalo de nuevo."],"Block navigation structure":["Estructura de navegaci\u00f3n del bloque"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["Bloque %1$d de %2$d, Nivel %3$d"],"Moved %d block to clipboard.":["Se ha movido %d bloque al portapapeles.","Se han movido %d bloques al portapapeles."],"Copied %d block to clipboard.":["Se ha copiado %d bloque al portapapeles.","Se han copiado %d bloques al portapapeles."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["\u00ab%s\u00bb movido al portapapeles."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["\u00ab%s\u00bb copiado al portapapeles."],"Browse all":["Ver todos"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Ver todos. Esto abrir\u00e1 el panel del insertador principal en la barra de herramientas del editor."],"A tip for using the block editor":["Un consejo para usar el editor de bloques"],"Patterns":["Patrones"],"%d block added.":["%d bloque a\u00f1adido.","%d bloques a\u00f1adidos."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Utiliza las teclas de tabulador y flechas para elegir una nueva ubicaci\u00f3n para el bloque. Utiliza las teclas de flecha izquierda y derecha para moverte entre los niveles anidados. Una vez selecciones la ubicaci\u00f3n pulsa ENTRAR o ESPACIO para mover el bloque."],"Move to":["Mover a"],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Actualmente est\u00e1s en el modo de navegaci\u00f3n. Navega por los bloques usando la tecla de tabulaci\u00f3n y las teclas de flechas. Utiliza las teclas de flechas izquierda y derecha para moverte entre los siguientes niveles inferiores. Para salir del modo de navegaci\u00f3n y editar el bloque seleccionado pulsa ENTRAR."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Cambia el tipo de bloque pulsando el icono del bloque en la barra de herramientas."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Quita la sangr\u00eda de una lista pulsando la tecla <kbd>retroceso<\/kbd> al principio de una l\u00ednea."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Aumenta la sangr\u00eda de una lista pulsando la tecla <kbd>espacio<\/kbd> al principio de una l\u00ednea."],"Open Colors Selector":["Abrir el selector de color"],"Change matrix alignment":["Cambiar matriz de alineaci\u00f3n"],"Spacing":["Espaciado"],"Padding":["Relleno"],"Typography":["Tipograf\u00eda"],"Line height":["Alto de l\u00ednea"],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Arrastra archivos al editor para insertar autom\u00e1ticamente bloques de medios."],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["El bloque %1$s est\u00e1 al principio del contenido y no se puede mover a la izquierda"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["El bloque %1$s est\u00e1 al principio del contenido y no se puede mover hacia arriba"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["El bloque %1$s est\u00e1 al final del contenido y no se puede mover a la izquierda"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["El bloque %1$s est\u00e1 al final del contenido y no se puede mover hacia abajo"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Mover el bloque %1$s desde la posici\u00f3n %2$d a la derecha a la posici\u00f3n %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Mover el bloque %1$s desde la posici\u00f3n %2$d a la izquierda a la posici\u00f3n %3$d"],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Alterna entre usar el mismo valor en todos los tama\u00f1os de pantalla o usar un \u00fanico valor por tama\u00f1o de pantalla."],"Use the same %s on all screensizes.":["Utilizar el mismo %s en todos los tama\u00f1os de pantalla."],"Large screens":["Pantallas grandes"],"Medium screens":["Pantallas medianas"],"Small screens":["Pantallas peque\u00f1as"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Controla la propiedad %1$s para los \u00abviewports\u00bb %2$s."],"Open Media Library":["Abrir la biblioteca de medios"],"The media file has been replaced":["El archivo de medios ha sido reemplazado"],"Currently selected":["Seleccionado actualmente"],"Search or type url":["Busca o escribe la URL"],"Press ENTER to add this link":["Pulsa ENTER para a\u00f1adir este enlace"],"Currently selected link settings":["Ajustes del enlace seleccionado actualmente"],"Select a variation to start with.":["Elige una variaci\u00f3n con la que empezar."],"Choose variation":["Elegir una variaci\u00f3n"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["A\u00f1adir un bloque"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["A\u00f1adir %s"],"%s block added":["Bloque %s a\u00f1adido"],"Multiple selected blocks":["M\u00faltiples bloques seleccionados"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Actualmente est\u00e1s en el modo de edici\u00f3n. Para volver al modo de navegaci\u00f3n, pulsa \u00abEscape\u00bb."],"Midnight":["Medianoche"],"Electric grass":["Hierba el\u00e9ctrica"],"Pale ocean":["Oc\u00e9ano p\u00e1lido"],"Luminous dusk":["Atardecer luminoso"],"Blush bordeaux":["Rubor burdeos"],"Blush light purple":["Rubor p\u00farpura claro"],"Cool to warm spectrum":["Espectro fr\u00edo a caliente"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Gris muy claro a gris azulado cian"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Naranja vivo luminoso a rojo vivo"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["\u00c1mbar vivo luminoso a naranja vivo"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Verde cian claro a verde cian vivo"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Cian azul vivo a p\u00farpura vivo"],"Block breadcrumb":["Bloque de migas de pan"],"Gradient":["Degradado"],"Solid":["S\u00f3lido"],"Grid view":["Vista de cuadr\u00edcula"],"List view":["Vista de lista"],"Move right":["Mover a la derecha"],"Move left":["Mover a la izquierda"],"Fill":["Rellenar"],"Link rel":["\u00abrel\u00bb del enlace"],"Border radius":["Radio del borde"],"Open in new tab":["Abrir en una nueva pesta\u00f1a"],"Group":["Grupo"],"Learn more about anchors":["Aprende m\u00e1s sobre los anclajes"],"Separate multiple classes with spaces.":["Separa m\u00faltiples clases con espacios."],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Introduce una palabra o dos \u2014sin espacios\u2014 para crear una direcci\u00f3n web \u00fanica solo para este bloque, llamada \u00abanclaje\u00bb. Despu\u00e9s, podr\u00e1s enlazar directamente a esta secci\u00f3n de tu p\u00e1gina."],"Default Style":["Estilo por defecto"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Sube un archivo de v\u00eddeo, elige uno de tu biblioteca de medios o a\u00f1ade uno con una URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Sube un archivo de imagen, elige uno de tu biblioteca de medios o a\u00f1ade uno con una URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Sube un archivo de audio, elige uno de tu biblioteca de medios o a\u00f1ade uno con una URL."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Sube un archivo de medios o elige uno de tu biblioteca de medios."],"Skip":["Saltar"],"This color combination may be hard for people to read.":["Esta combinaci\u00f3n de colores puede ser dif\u00edcil de leer para la gente."],"Add a block":["Agregar un bloque"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Al escribir, puedes pulsar <kbd> \/ <\/kbd> para insertar nuevos bloques r\u00e1pidamente."],"Vivid purple":["P\u00farpura intenso"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Cambiar la alineaci\u00f3n vertical"],"verb\u0004Group":["Agrupar"],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Desagrupar"],"block style\u0004Default":["Predeterminado"],"Attempt Block Recovery":["Intento de recuperaci\u00f3n de bloque"],"Change block type or style":["Cambiar tipo o estilo del bloque"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Para editar este bloque necesitas permisos para subir medios."],"Block tools":["Herramientas del bloque"],"%s block selected.":["%s bloque seleccionado.","%s bloques seleccionados."],"Align text right":["Alinear el texto a la derecha"],"Align text center":["Alinear el texto al centro"],"Align text left":["Alinear el texto a la izquierda"],"Heading":["Encabezado"],"Heading %d":["Encabezado %d"],"Heading settings":["Ajustes del encabezado"],"Cover":["Fondo"],"Button":["Bot\u00f3n"],"Document":["Documento"],"%d block":["%d bloque","%d bloques"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Inserta un nuevo bloque despu\u00e9s del\/los bloque(s) seleccionado(s)."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Inserta un nuevo bloque antes del\/los bloque(s) seleccionado(s)."],"Remove the selected block(s).":["Quita el\/los bloque(s) seleccionado(s)."],"Duplicate the selected block(s).":["Duplica el\/los bloque(s) seleccionado(s)."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Selecciona todo el texto mientras tecleas. Pulsa de nuevo para seleccionar todos los bloques."],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navega hasta la barra de herramientas m\u00e1s cercana."],"Options":["Opciones"],"font size name\u0004Huge":["Enorme"],"font size name\u0004Large":["Grande"],"font size name\u0004Medium":["Medio"],"font size name\u0004Small":["Peque\u00f1o"],"Cyan bluish gray":["Gris azulado cian"],"Vivid cyan blue":["Azul cian vivo"],"Pale cyan blue":["Azul cian p\u00e1lido"],"Vivid green cyan":["Cian verde vivo"],"Light green cyan":["Cian verde claro"],"Luminous vivid amber":["Ambar vivo luminoso"],"Luminous vivid orange":["Naranja vivo luminoso"],"Vivid red":["Rojo vivo"],"Pale pink":["Rosa p\u00e1lido"],"HTML anchor":["Anclaje HTML"],"Link settings":["Ajustes del enlace"],"Additional CSS class(es)":["Clase(s) CSS adicional(es)"],"Skip to the selected block":["Saltar al bloque seleccionado"],"no title":["sin t\u00edtulo"],"Paste or type URL":["Pega o teclea la URL"],"blocks\u0004Most used":["M\u00e1s utilizados"],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados."],"Change type of %d block":["Cambiar el tipo de %d bloque","Cambiar el tipo de %d bloques"],"Duplicate":["Duplicar"],"More options":["M\u00e1s opciones"],"Edit visually":["Editar visualmente"],"Edit as HTML":["Editar como HTML"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Los bloques no se pueden mover hacia abajo porque ya est\u00e1n en el fondo"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Los bloques no se pueden mover arriba porque ya est\u00e1n al principio"],"Transform to":["Transformar a"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["El bloque %1$s est\u00e1 al principio del contenido y no se puede mover a la derecha"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Esta combinaci\u00f3n de color puede ser dif\u00edcil de leer para la gente. Intenta usar un color de fondo m\u00e1s oscuro y\/o un %s m\u00e1s luminoso."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Esta combinaci\u00f3n de color puede ser dif\u00edcil de leer para la gente. Intenta usar un color de fondo m\u00e1s luminoso y\/o un %s m\u00e1s oscuro."],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Mueve %1$d bloques de la posici\u00f3n %2$d a un sitio a la derecha"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Mueve %1$d bloques de la posici\u00f3n %2$d un sitio m\u00e1s arriba"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Mueve %1$s bloque de la posici\u00f3n %2$d a la posici\u00f3n %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["El bloque %1$s est\u00e1 al final del contenido y no se puede mover a la derecha"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Mueve %1$s bloque de la posici\u00f3n %2$d a la posici\u00f3n %3$d"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["El bloque %s es el \u00fanico bloque, y no puede moverse"],"Block: %s":["Bloque: %s"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Este bloque contiene contenido inesperado o no v\u00e1lido."],"imperative verb\u0004Resolve":["Resuelve"],"Convert to Blocks":["Convertir a bloques"],"Resolve Block":["Resolver bloque"],"Convert to Classic Block":["Convertir a bloque cl\u00e1sico"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Este bloque ha encontrado un error y no puede previsualizarse."],"No block selected.":["Ning\u00fan bloque seleccionado."],"After Conversion":["Despu\u00e9s de la conversi\u00f3n"],"Convert to HTML":["Convertir a HTML"],"Current":["Actual"],"Change alignment":["Cambiar alineaci\u00f3n"],"Full width":["Ancho completo"],"Change text alignment":["Cambiar alineaci\u00f3n del texto"],"Reset":["Restablecer"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"Wide width":["Ancho Completo"],"No results.":["No hay resultados."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado encontrado, utiliza las teclas arriba y abajo para navegar.","%d resultados encontrados, utiliza las teclas arriba y abajo para navegar."],"Blocks":["Bloques"],"%s item":["%s elemento","%s elementos"],"Additional CSS":["CSS adicional"],"Original":["Original"],"Link selected.":["Enlace seleccionado."],"Paste URL or type to search":["Pega la URL o teclea para buscar"],"Minimum height":["Altura m\u00ednima"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Color":["Color"],"No image selected":["No hay im\u00e1genes seleccionadas"],"List View":["Vista de lista"],"Back":["Volver"],"Auto":["Auto"],"Replace":["Reemplazar"],"Align left":["Alineaci\u00f3n izquierda"],"Align center":["Alineaci\u00f3n centrada"],"Align right":["Alineaci\u00f3n derecha"],"Move up":["Subir"],"Move down":["Bajar"],"Tools":["Herramientas"],"Not set":["No establecido"],"Insert from URL":["Insertar desde URL"],"Video":["V\u00eddeo"],"Audio":["Audio"],"Columns":["Columnas"],"Large":["Grande"],"Media Library":["Biblioteca de medios"],"Clear":["Vaciar"],"Clear selection.":["Vaciar selecci\u00f3n."],"Colors":["Colores"],"text color":["color del texto"],"Mixed":["Fixed"],"Upload":["Subir"],"Styles":["Estilos"],"Link":["Enlace"],"Square":["Cuadrada"],"User":["Usuario"],"Custom":["Personalizado"],"Previous page":["P\u00e1gina anterior"],"Image":["Imagen"],"Next page":["P\u00e1gina siguiente"],"Insert link":["Insertar enlace"],"Source":["Fuente"],"Background":["Fondo"],"Align":["Alineaci\u00f3n"],"Bottom":["Abajo"],"Top":["Arriba"],"Dimensions":["Dimensiones"],"Border":["Borde"],"Copy":["Copiar"],"Strikethrough":["Tachado"],"Underline":["Subrayado"],"Paragraph":["P\u00e1rrafo"],", ":[", "],"Untitled":["Sin t\u00edtulo"],"Text":["Texto"],"Remove link":["Quitar enlace"],"Font size":["Tama\u00f1o de fuente"],"Type":["Tipo"],"Font family":["Familia de fuentes"],"Align text":["Alinear texto"],"Insert":["Insertar"],"No results found.":["Sin resultados."],"Default":["Predeterminado"],"Height":["Altura"],"Settings":["Ajustes"],"Width":["Ancho"],"White":["Blanco"],"Black":["Negro"],"Edit link":["Editar enlace"],"Search results for \"%s\"":["Resultados de la b\u00fasqueda de \u00ab%s\u00bb"],"Close":["Cerrar"],"Select":["Elegir"],"Search":["Buscar"],"Caption":["Leyenda"],"Size":["Tama\u00f1o"],"Full Size":["Tama\u00f1o completo"],"Medium":["Medio"],"Right":["Derecha"],"Left":["Izquierda"],"Thumbnail":["Miniatura"],"Content":["Contenido"],"Cancel":["Cancelar"],"Plugins":["Plugins"],"Preview":["Vista previa"],"Done":["Hecho"],"None":["Ninguna"],"Advanced":["Avanzado"],"Save":["Guardar"],"Publish":["Publicar"],"Apply":["Aplicar"],"Edit":["Editar"],"URL":["URL"],"Media":["Medios"],"Submit":["Enviar"],"Delete":["Borrar"],"Scale":["Escala"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}