{"translation-revision-date":"2024-04-09 18:48:57+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es_CO"},"December":["diciembre"],"November":["noviembre"],"October":["octubre"],"September":["septiembre"],"August":["agosto"],"July":["julio"],"June":["junio"],"May":["mayo"],"April":["abril"],"March":["marzo"],"February":["febrero"],"January":["enero"],"authors\u0004All":["Todos"],"categories\u0004All":["Todas"],"Edit: %s":["Editar: %s"],"Left and right sides":["Lados izquierdo y derecho"],"Top and bottom sides":["Laterales superior e inferior"],"Right side":["Lado derecho"],"Left side":["Lado izquierdo"],"Bottom side":["Parte inferior"],"Top side":["Parte superior"],"Large viewport largest dimension (lvmax)":["Dimensi\u00f3n m\u00e1xima del \u00e1rea visible grande (lvmax)"],"Small viewport largest dimension (svmax)":["Dimensi\u00f3n m\u00ednima del \u00e1rea visible peque\u00f1o (svmax)"],"Dynamic viewport largest dimension (dvmax)":["Dimensi\u00f3n m\u00e1xima del \u00e1rea visible din\u00e1mico (dvmax)"],"Dynamic viewport smallest dimension (dvmin)":["Dimensi\u00f3n m\u00ednima del \u00e1rea visible din\u00e1mico (dvmin)"],"Dynamic viewport width or height (dvb)":["Ancho o alto del \u00e1rea visible din\u00e1mico (dvb)"],"Dynamic viewport width or height (dvi)":["Ancho o alto del \u00e1rea visible din\u00e1mico (dvi)"],"Dynamic viewport height (dvh)":["Alto del \u00e1rea visible din\u00e1mico (dvh)"],"Dynamic viewport width (dvw)":["Ancho del \u00e1rea visible din\u00e1mico (dvw)"],"Large viewport smallest dimension (lvmin)":["Dimensi\u00f3n m\u00ednima del \u00e1rea visible grande (lvmin)"],"Large viewport width or height (lvb)":["Ancho o alto del \u00e1rea visible grande (lvb)"],"Large viewport width or height (lvi)":["Ancho o algo del \u00e1rea visible grande (lvi)"],"Large viewport height (lvh)":["Alto del \u00e1rea visible grande (lvh)"],"Large viewport width (lvw)":["Ancho del \u00e1rea visible grande (lvw)"],"Small viewport smallest dimension (svmin)":["Dimensi\u00f3n m\u00ednima del \u00e1rea visible peque\u00f1o (svmin)"],"Small viewport width or height (svb)":["Ancho o alto del \u00e1rea visible peque\u00f1o (svb)"],"Viewport smallest size in the block direction (svb)":["Tama\u00f1o m\u00ednimo del \u00e1rea visible en la direcci\u00f3n del bloque (svb)"],"Small viewport width or height (svi)":["Ancho o alto del \u00e1rea visible peque\u00f1o (svi)"],"Viewport smallest size in the inline direction (svi)":["Tama\u00f1o m\u00ednimo del \u00e1rea visible en la direcci\u00f3n incrustada (svi)"],"Small viewport height (svh)":["Alto del \u00e1rea visible peque\u00f1o (svh)"],"Small viewport width (svw)":["Ancho del \u00e1rea visible peque\u00f1o (svw)"],"No color selected":["No se ha seleccionado ning\u00fan color"],"Notice":["Aviso"],"Error notice":["Aviso de error"],"Information notice":["Aviso de informaci\u00f3n"],"Warning notice":["Aviso de advertencia"],"Focal point top position":["Posici\u00f3n superior del punto focal"],"Focal point left position":["Posici\u00f3n izquierda del punto focal"],"Scrollable section":["Secci\u00f3n desplazable"],"Initial %d result loaded. Type to filter all available results. Use up and down arrow keys to navigate.":["Resultado inicial %d cargado. Escribe para filtrar todos los resultados disponibles. Usa las teclas de flecha arriba y abajo para navegar.","Resultados iniciales %d cargado. Escribe para filtrar todos los resultados disponibles. Usa las teclas de flecha arriba y abajo para navegar."],"Extra Extra Large":["Extra extra grande"],"Show details":["Mostrar detalles"],"Decrement":["Reducir"],"Increment":["Aumentar"],"All options reset":["Restablecer todas las opciones."],"All options are currently hidden":["Todas las opciones est\u00e1n ocultas"],"Loading \u2026":["Cargando..."],"XXL":["XXL"],"L":["L"],"S":["S"],"M":["M"],"XL":["XL"],"Unset":["No establecido"],"%s is now visible":["%s est\u00e1 ahora visible"],"%s hidden and reset to default":["%s oculto y restablecido a predeterminado"],"%s reset to default":["%s restablecer a valores predeterminados"],"%1$s. Selected":["%1$s. Seleccionada"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. Seleccionada. Hay %2$d evento","%1$s. Seleccionada. Hay %2$d eventos"],"View next month":["Ver mes siguiente"],"View previous month":["Ver mes anterior"],"Border color and style picker":["Selector de color de bordes y estilos"],"All sides":["Todos los lados"],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Selector de color personalizado. El color seleccionado actualmente se llama \u00ab%1$s\u00bb y tiene un valor de \u00ab%2$s\u00bb."],"Border color and style picker.":["Selector de color y estilo del borde."],"Border color picker.":["Selector de color del borde."],"Close border color":["Cerrar color del borde"],"Top border":["Borde superior"],"Left border":["Borde izquierdo"],"Right border":["Borde derecho"],"Bottom border":["Borde inferior"],"Unlink sides":["Desenlazar laterales"],"Link sides":["Enlazar laterales"],"Hex color":["Color hexadecimal"],"Color format":["Formato del color"],"Color %s":["Color %s"],"Gradient name":["Nombre del degradado"],"Add gradient":["A\u00f1adir un degradado"],"Add color":["A\u00f1adir un color"],"Gradient options":["Opciones del degradado"],"Color options":["Opciones del color"],"Remove all gradients":["Eliminar todos los degradados"],"Remove all colors":["Eliminar todos los colores"],"Reset gradient":["Restablecer el degradado"],"Reset colors":["Restablecer los colores"],"No selection":["No se ha seleccionado nada"],"Currently selected: %s":["Seleccionado actualmente: %s"],"Size of a UI element\u0004None":["Ninguno"],"Size of a UI element\u0004Small":["Peque\u00f1o"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Medio"],"Size of a UI element\u0004Large":["Grande"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Extra grande"],"Highlights":["Resaltados"],"Currently selected font size: %s":["Tama\u00f1o de fuente seleccionado actualmente: %s"],"Use size preset":["Usar un tama\u00f1o prestablecido"],"Set custom size":["Establecer un tama\u00f1o personalizado"],"Search %s":["Buscar %s"],"Reset %s":["Restablecer %s"],"Hide and reset %s":["Ocultar y restablecer %s"],"Show %s":["Mostrar %s"],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["Ver opciones"],"Reset all":["Restablecer todo"],"Invalid item":["Elemento no v\u00e1lido"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"Duotone code: %s":["C\u00f3digo de duotono: %s"],"Duotone: %s":["Duotono: %s"],"Shadows":["Sombras"],"Points (pt)":["Puntos (pt)"],"Picas (pc)":["Picas (pc)"],"Inches (in)":["Pulgadas (in)"],"Millimeters (mm)":["Mil\u00edmetros (mm)"],"Centimeters (cm)":["Cent\u00edmetros (cm)"],"x-height of the font (ex)":["x-height de la fuente (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["Ancho del car\u00e1cter (ch) cero (0)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Dimensi\u00f3n m\u00e1xima de la ventana (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Dimensi\u00f3n m\u00ednima de la ventana (vmin)"],"Percent (%)":["Porcentaje (%)"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. Hay %2$d evento.","%1$s. Hay %2$d eventos."],"Border width":["Ancho del borde"],"Dashed":["Guiones"],"Dotted":["Punteado"],"Percentage (%)":["Porcentaje (%)"],"Pixels (px)":["P\u00edxeles (px)"],"Relative to parent font size (em)":["Relativo al tama\u00f1o de la fuente principal (em)"],"Relative to root font size (rem)":["Relativo al tama\u00f1o de la fuente ra\u00edz (rem)"],"Viewport width (vw)":["Ancho de la visualizaci\u00f3n (vw)"],"Viewport height (vh)":["Alto de la visualizaci\u00f3n (vh)"],"Search in %s":["Buscar en %s"],"Close search":["Cerrar la b\u00fasqueda"],"Select unit":["Seleccionar la unidad"],"Remove color":["Eliminar color"],"Color name":["Nombre del color"],"Radial":["Radial"],"Linear":["Lineal"],"Media preview":["Vista previa de medios"],"Coordinated Universal Time":["Hora universal coordinada"],"Reset search":["Restablecer la b\u00fasqueda"],"Box Control":["Control de cajas"],"Top Center":["Arriba al centro"],"Center Left":["Centro a la izquierda"],"Center Right":["Centro a la derecha"],"Bottom Center":["Abajo al centro"],"Alignment Matrix Control":["Control de la matriz de alineaci\u00f3n"],"Solid":["S\u00f3lido"],"Finish":["Finalizar"],"Page %1$d of %2$d":["P\u00e1gina %1$d de %2$d"],"Guide controls":["Controles de gu\u00eda"],"Gradient: %s":["Degradado: %s"],"Gradient code: %s":["C\u00f3digo de degradado: %s"],"Remove Control Point":["Eliminar el punto de control"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Usa las teclas de flecha izquierda o derecha o arrastra y suelta con el rat\u00f3n para cambiar la posici\u00f3n del degradado. Pulsa el bot\u00f3n para cambiar el color o eliminar el punto de control."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Punto de control de degradado en la posici\u00f3n %1$s%% con el c\u00f3digo de color %2$s."],"Extra Large":["Muy grande"],"Small":["Peque\u00f1o"],"Angle":["\u00c1ngulo"],"Separate with commas or the Enter key.":["Separar con comas o con la tecla Enter."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Separar con comas, espacios o la tecla Enter."],"Copied!":["\u00a1Copiado!"],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados."],"Number of items":["N\u00famero de elementos"],"Category":["Categor\u00eda"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["De antiguas a nuevas"],"Newest to oldest":["De nuevas a antiguas"],"Order by":["Ordenar por"],"Dismiss this notice":["Descartar este aviso"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s de %3$s)"],"Remove item":["Quitar elemento"],"Item removed.":["Elemento quitado."],"Item added.":["Elemento a\u00f1adido."],"Add item":["A\u00f1adir elemento."],"Reset":["Restablecer"],"(opens in a new tab)":["(abre en una nueva pesta\u00f1a)"],"Minutes":["Minutos"],"Color: %s":["Color: %s"],"Color code: %s":["C\u00f3digo de color: %s"],"No results.":["No hay resultados."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado encontrado, utiliza las teclas arriba y abajo para navegar.","%d resultados encontrados, utiliza las teclas arriba y abajo para navegar."],"Custom color picker.":["Selector de color personalizado."],"Time":["Hora"],"Day":["D\u00eda"],"Month":["Mes"],"Date":["Fecha"],"Hours":["Horas"],"Item selected.":["Elemento seleccionado."],"Previous":["Previo"],"Border color":["Color del borde"],"Custom Size":["Tama\u00f1o personalizado"],"Year":["A\u00f1o"],"Back":["Volver"],"Style":["Estilo"],"Large":["Grande"],"Drop files to upload":["Arrastra archivos para subirlos"],"Clear":["Vaciar"],"Mixed":["Fixed"],"Custom":["Personalizado"],"Next":["Siguiente"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"Bottom Right":["Abajo a la derecha"],"Bottom Left":["Abajo a la izquierda"],"Top Right":["Arriba a la derecha"],"Top Left":["Arriba a la izquierda"],"Top":["Arriba"],"Copy":["Copiar"],"Calendar":["Calendario"],"Font size":["Tama\u00f1o de fuente"],"Type":["Tipo"],"No results found.":["Sin resultados."],"Default":["Predeterminado"],"Close":["Cerrar"],"Search":["Buscar"],"OK":["Aceptar"],"Size":["Tama\u00f1o"],"Medium":["Medio"],"Center":["Centrar"],"Left":["Izquierda"],"Cancel":["Cancelar"],"Done":["Hecho"],"Categories":["Categor\u00edas"],"Author":["Autor"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}